有咩pre-workout好用？

有三四年冇買過pre-work
平平地嘅買咩好？

紅牛隊半支夠做啦 另外半支留返第日

飲RB 咁我飲monster
早前$14個幾三加一已入咗一次貨